周柏豪 最受歡迎男歌手亞軍 係勁歌金曲

咪咀？！

都無人睇架啦

WFC

楊思琦。。。。好難聽

嘩 楊思琦jm9 好撚難聽